# Api PHP simple

## Objetivo
El objetivo de la prueba es realizar una API con 3 end points que permitirán:
* Pedir cita médica (al paciente)
* Confirmar cita (al médico)
* Listar mis citas del día (al médico)

## Parámetros
Imaginar los parámetros necesarios de cada end point

## Roles de usuario
* Paciente, únicamente pedirá cita.
* Médico, podrá confirmar la cita o rechazarla. Podrá listar sus citas

## Base de datos

Utilizar cualquier sistema, sea mysql (puedes adjuntar un .sql con el modelo de datos) o bien acceso de escritura en disco mediante SQlite o ficheros .CSV